完全唔撚明點解每次遊行集會都下午/晚上先開始:o)

係人都知完咗實會有啲嘢，已經再無單純嘅和理非每合，個天黑晒對市民嚟講根本好撚危險同不利，好易俾人暗角打鑊，日頭走嘅車又多啲，而且記者拍嘢夠光好撚緊要，一定係夠光先拍得清，你見到啲片黑媽媽都無意欲睇，你話驚太早無人？Sorry唔該睇返612同621係幾點集合同幾撚多人先
所有大戰都一定係夠光打最好，唔該你班搞手唔好再叫人三四點先集合，搞完個天黑晒俾班狗方便做嘢，火都嚟

727 4am好無

好
我同意

之前9到1我覺得幾好

推

因為大部分人未起身

3點原因係比你訓醒再飲完茶搭車黎到岩岩好

十幾年都係咁，應該之前試過但少左好多人

611幾撚多人通宵都肯呀？我肯定612十點前起碼有七八萬人，嗰日仲要係weekday嚟，唔該你哋用下個腦諗嘢啦

遊行就係想對大眾有影響, 等人關注, 你覺得搞晨運定下午影響力大啲?

咁咪啱囉，上午行完下午俾人關注下啲黑警幾撚醜惡，有乜問題？

太早
學生唔得

同意三四點真係太晏
但七點又係太早
完全冇考慮啲後生難早起同埋住得遠嘅人點算
十點倒啦我諗

個個都比三毛引導去清早定下午分化哂
可以正午十二時嫁嘛

我無講過7點喎

正午始終太熱驚人中暑，所以我覺得行完十二點就差唔多，即係九 十點開始，行完頂唔順嘅人就走，留低嘅都係義士

行軍精神，唔好少爺兵

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

學生可能先係最得個班
朝朝早8點番學

1點囉

生理上唔得
生理上，中學生同大學生個年齡係最唔適合早起嘅年齡
只係學校嘅設計太舊太唔科學先會迫班後生咁早起
宜家外國好多學校都改緊

呢個都真嘅

冬天可以同你早d
夏天12點1點真係好多人會暈

班狗包得密過你，天氣熱唔淨係對我哋不利